屌你老母，今晚十二點深圳老衲大撚晒

屌你老母

俾人劏埋黎食仲點大撚哂

今晚十二點夠鐘食藥就差唔多